獸父性侵女兒懷孕 少女不堪凌辱怒控

新竹1名48歲的獸父，自2011年因與妻感情不睦，竟趁妻外出之際，潛入女兒房內性侵13歲的國一女兒得逞。少女隱忍不說，而妻無法忍受丈夫壞脾氣，離婚離家，只剩少女與獸父同住。2017年間，獸父性侵女兒還造成懷孕，女兒因而人工流產。後來女兒偷偷與朋友出遊，讓獸父得知，痛打少女成傷，之後又要性侵女兒，讓她無法忍受向生母泣訴，開學後跟老師揭發獸父惡行。新竹檢方日前依加重強制性交、強制猥褻、傷害等罪嫌起訴獸父。
起訴書指出，新竹這名獸父，2011年7、8月間在13歲女兒昇上國一的暑假期間，進入女兒房內，不顧女兒反對，兩度性侵女兒得逞。
2017年3月某晚，獸父又潛入女兒房內，加以猥褻並性侵得逞。隔月，女兒月經未來，友人發現陪同少女看婦產科，確認遭其父性侵懷孕，並進行人工流產。
8月間，少女要跟其他友人外出遊玩，讓獸父覺得未受尊重，深感不滿；獸父竟又破門進入女兒房內，強拉少女下床，猛毆少女頭部，少女倒地抱頭防衛，獸父仍不肯罷休，以手拉女兒腳使其倒地，再以腳猛踹少女背部，甚至拿木棍毆打女兒臀部、大腿，直至木棍斷裂才肯罷休，造成少女左側大腿挫傷。
８月底，獸父又心血來潮，深夜進入女兒房內，強摸女兒私密處；少女嚴厲拒絕及警告，獸父才罷手。少女因不堪父親多次性侵、猥褻行為，當天晚上用line打電話向生母泣訴遭到父親狼手。少女開學後，向老師通報遭狼父性侵，才揭發此事，並報警將狼父逮捕。
獸父向檢警坦承，曾性侵猥褻女兒，不過時間部份與女兒所指控時間點不同。而少女友人也出庭證稱，曾帶少女去看婦產科，還有進行人工流產，而診所也出具少女懷孕的超音波照片及診療紀錄。檢方認獸父犯行明確，因此依加重強制性交、強制性交、強制猥褻及傷害罪嫌起訴這名獸父。

生出來又係仔又係細佬

戶乚

如果個老豆對個囡好啲
咁咪冇野囉

但係自己個女都屌得
真係禽獸

人哋個女就話啫

所以話

真係生到BB

好心用套

不過佔有女人真係中出

但對自己女下手好pk

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方
呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

又係呆灣

No1

新竹市得一分

就黎一日一單

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

點解台灣人咁咸濕

屌還屌 戴個套唔係好難姐

台灣盛產獸父
一個禮拜一單咁滯

少女個處就比爸爸破咗

入球球員：🇭🇰林衍廷(夢想FC)

48歲(獸父)

台灣真係連登仔嘅烏托邦

到底係咪所有台妹個處係咪都比老豆破左?

حتى أمي، ثم، وإدارة تايوان حقا العاهرة للعيش مع تدوس الكامل على الصعيدين المحلي
إنه مكان لا يصبح فيه الناس مجرد دماغ، بل يسخرون في الزاوية اليسرى من هونغ كونغ ويطلق عليهم خارج ذلك الفرع
الحب، وزنا المحارم، والاغتصاب، والاغتصاب، والتقاط الجثث
A الوقت الذي رصدت تحت يقرأ لنفسي الديك آه ساو الكنيسة / ابن عمه، صديقة / زوجة شقيقة سخية، أو صديقة، والأحفاد صديق، معاق عقليا عقليا أتباع الإناث المعاقين السخي، حفيدة المعاقين عقليا، سكرتيرة رئيسه الديك ، والطبيب 屌 المرضى الإناث، وسرقة 嘢 الضيوف الإناث أخذ زمام المبادرة لاستدعاء كاتب الذكور 屌 قناة مع مساعدة فم الصرف
أراد المعلم جعل الحب مع أحد طلابه، وتعثر الطلاب على موجة كبيرة من ملكة جمال
ثم أنت لا توافق على قسم الأكثر اهتماما في صنع الفاكهة عند تصوير الفيلم لتسهيل كسر في وقت لاحق ثم هدد لتفريق عدة مرات قبل تفريق الحب
تايوان الأكثر مثل قطعة من معظم شينزهاي الفم صاخبة مباشرة قبل درجة الميول والإغراق والجنس
سألته قبل درجة يمكن حسنا يمكنك تبادل لاطلاق النار في الداخل، هز تايوان فتاة رأسه ليقول لا، ولكن في النهاية قتل الكاملة
لذلك، فمن مكان فاحش جدا حقا